深夜限定心事台 (92)

許願樹!

屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星
牙鹿搵到個正常既女朋友
范統可以順利入大學
Cake要寧濫勿缺 搵到啱既人

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

To TG我既人
對唔住我真係好忙
如果見我有幾日無覆麻煩提一提我

2

慢左

咁夜仲有人

話明深夜限定

時間尚早呀朋友

做野了
大家聽朝睇下我死咗未

譚伯先生，你好。

時間無乜意義

唔死得

點解咁講？

你好

譚仔同你有無關係？

諗起女朋友就有力了

有錢都無用

鞭鞭有力

無關係

讀好書
未來要養到佢肥肥白白

開心啲未

第一次入嚟

咁你唔好再應我啦

爐火小姐，你好。

因為等緊攰再瞓
瞓醒又唔知有乜做

有咩興趣可以搞下呀。

錫啖先。。。

好耐無拍拖

贏哂

屌你都廢事

汪

寧缺勿濫

咩事要求屌

咩事先

好多人呀
我可以瞓了

我都想知

呢個post交俾你

新手
呢個post點玩的

旅人先生你好，隨便放底你嘅心事
傾閒計都得

有冇人試過玩交友app真係識到女仔？又可以約到出下街？

睇你技術

裝過幾日都係推銷多 刪左

瞓了早抖

樓主是木星的

早抖

點推銷法？

佢呢個年紀再加埋呢個性格都合理既

寧濫勿缺

Midterm了要溫了
唉
都就grad 最後一個sem黎懶

點數/美容果啲囉

岩岩同樓主TG say左hi

加油呀祝你過3爆4

好孝順日本台灣都唔錯架

2.96激死

岩岩比拍拖七年嘅男朋友講分手了
原因係佢太愛我，驚將來無能力比到幸福我，又驚將來嘈交會頂我唔順分開

不過公司請人都唔係睇gpa架啦

In case 日後可以去美帝讀master
Gpa 都緊要

你肯定係佢太愛你？
聽落似搵籍口分手喎

我諗應該係
本身大家一直有傾開儲錢想結婚，最近佢連戒指都買埋，先突然話望到隻戒指就覺得好大壓力，驚大家將來唔會幸福

讀完master係果邊搵埋野做
完美
首先你要靚grade

原來係你

如果真係讀番cs master咁我真係下半世唔洗愁

我應該點揀好
不過都係木星啦

愛嘅就唔會分手啦
通常都係藉口

突然間之前有冇話過壓力大
有冇安慰佢 比信心佢

婚前恐懼？

鐺b 我tg你好冇

呢排都有嘈過交，但佢冇提自己壓力大，可能係我蠢又察覺唔到
有啊，我已經同佢講只要大家仲係愛對方嘅，就冇嘢行唔到，但佢話自己有啲婚前恐懼，一望到隻戒指就好驚，但我問返佢咁你當初又買戒指，佢就話想求婚
我都唔知佢想點啊屌

係唔知可以點做

你屋企缺唔缺寵物
識自己去廁所自己食野
仲識看門口

我都唔知，但佢前排先買完戒指，應該仲愛掛

我地一齊搵主人好唔好

叫佢收返埋先囉，
接受到先再求啦

或者同佢互相比啲承諾對方
plan下第時結咗婚之後嘅生活

冇理由咁唔負責任走咗去
你點都唔好比佢走呀

唔好 到時唔係你死就係我亡

透光板真係世界上最偉大嘅發明

我都覺得寧願唔結好過，但佢好極端覺得呢步邁唔到過去就唯有散

鱷b 好耐冇見

做緊野
啱啱搞掂一隻 要再戰了

有啊，講咗好多以前一齊傾落嘅將來夢想，提返以前想結婚後做嘅嘢，亦都有承諾永遠對佢不離不棄，但佢唔知做乜嘢就係諗埋左一邊

你死咗我溝埋你條女

我邊有女
全是過去
你想唔想要
介紹埋比你

柴b

繼續啦 唔好比佢走

突然好多人又突然冇曬人
走先

留佢唔住了

係到 唔準走

王將

可以啊不過覆得好慢

準備WhatsApp老細射波

有冇人一齊射

唔小心偷偷睇到

挽留挽留

咁早

公開表白

好 支持
扮病?

不了
我的訴求就是返工

Ching 識波!!!!
應記一功

好煩呀...
班女人又借38婦女係到吠
我地幾時有個男人節

我日日係到公開表白
只求你望我一眼

咁踩法命都短幾年

直踩通頂?

瞓一個鐘之後繼續

6月9日

你個idea 又幾好
我buy

一直唔訓遲早要還

乜唔係咩？

會玩殘身體

利申已殘

好彩不嬲我愛惜身體

即刻寫信同UN申請

Johnny depp生日

係成日都好驚r唔到張假紙

話肚痛/ 頭痛

我請半晝，請全日驚第日追翻d野做都做柒死頂而家仲係眼光光

唔緊要啦 都打算請半日囉
咪係到吹下水先

我復活啦！

隔離一個post好痴線
真心希望係假

就算個post係假都好多呢啲事真實發生

我知
只係見到都作嘔

上連登勿認真啦鈴鐺
我聽日開post話自己係London Mayfair 買咗間house 都得啦

不過我認真左

早晨老濛

開機繼續訓

屌你老濛

好羨慕你有得返office

好難聽

你地d後生撐落去啦 我老啦要訓多陣

我撐左成日

早

牙透早晨

放工未

放左
準備訓

咁早訓

準備五六個鐘後訓

我準備五六分鐘後訓

屌你

早晨

終於有日早訓
訓夠8hr真係爽

我尋日都係
然後就發覺自己平時真係訓得好少

太感動了
犧牲美股ac嘅錢嚟換一晚安睡

已經唔想睇

眼瞓

你已經好早訓

我知

你啲後生好訓得

眼訓

醒啊喂

唔想返工 牙鐺

今晚再見

唔返工點俾錢女朋友

日睡廿小時

要瞓晏覺

四個鐘食野

未到晏就

但係好眼瞓

醒啊
訓左就會醒唔返

Weak了

No

我一直都係

牙菜

點解

天氣明明係藍色

你的天空是鹹酸的

Ls堂

你自己同佢講

俾心機

鈴鐺B

腳腳

我呢

大家好～！
食左牛飯未？？

係 一個鐘一餐 淨低一個鐘沖涼

未食牛飯

沖一個鐘涼會甩皮

我都未，一間又要開會，哭哭

網絡大戰中》3.8婦女節 Burger King：女人應歸於廚房

唔小心瞓著左

基本上掛住P字可以即skip，8成假膠

幾時有得食

真係世界大戰

我返工無得訓

我真係好少去起人底
不過即使係假膠正確既訊息就係正確

我都唔知食乜好
d黃店食厭晒

搞到我好想食burger king
以前住坑口成日食

香港係咪無

機場好似有，性價比好高
但唔記得係咪mos黎

機場有
除非呢兩年執左

由佢甩

返緊工？

太子女女

我上一次入機場已經係19年

今日正式返office

你就好啦 好羨慕

大多數人都係

就遲到

果日on duty 比人踢春袋

Hi腳

宣佈死亡

準備訓

救返

仲未搞掂

皮已甩

Good night

俾啲力量你

未訓

又扮貓

換皮

羨慕死 可以玩碎紙機

Cls
畫到手震

換左就唔係你

其實你畫緊乜

換咗都重係我

假既太子女

設計師

Cls先讀設計

所以你讀緊乜

To 鈴鐺

I miss you so much

早唞

用返你既講法你真係cls

To 熊

I am always here

想訓又唔想訓咁

我醉了

你嗰度幾點？

復活

畫圖>執圖>俾佢睇>改
無限loop

認同

我係真㗎

又想飲珍豬奶茶

飲

女b 好耐冇見

料b 好耐冇見

琴日有講過野喎

媽咪

一日不見如隔三秋

嗨

認錯人

今日咁早嘅

你仲見到佢咩

我講搵媽咪買

不嬲都早

高先會演

？？？？

諗緊做咩會演好

好大個肚腩

我都係

點算好

做500磅女神

你行就得
我行就要被你屌。。

佢好mk

又食咗兩隻蛋撻

我唔識出街。。。

佢今日去行mk...

冇玩過對電腦對足全日

Gchi

想食片皮鴨

完咗了？

唔想再諗咁多
好攰

以後每日都問你一次
[size=5]想wfh未

未啲同事好正

開心死

溝到仔仔未

柴子

死肥西

完咩

唔係聽日會見咩

收嗲

嘻嘻鄧下鄧下

咩事

聽日會見啊
順其自然好了

反正都覺得見完之後冇下文

想減

有啲野要自己製造既

行山未

我想佢製造

遲下

你製造左先啦 你對人咁有興趣

唔敢去馬

@料姐 我製造機會失敗了
點算好 線上等

睇完去食糖水

可以 不過唔知夠唔夠時間
10點禁堂食好麻煩

但最重點都係冇私chat

叫高手教你

hi 佢lorh

@我是女生

hi

冇野講

你勁能肥

一齊

留名學野

巧

join

pish

你去行山

唔想毒自行

大家好～！

你去陪女啦

牙透

佢唔要仔 你見到啦

Soul

你扮女人

不如你做女啦

他平時會與家人在附近餐廳食飯，潛伏期內足跡包括葵芳敏華冰廳、明珠宴會廳；平時早餐會到泰華食堂、長沙灣意樂餐廳、翡翠海鮮酒家、燉奶佬、頤東酒家、葵涌百份百餐廳、新世紀廣場的千兩、大澳的金培餐廳。

藍到黑

我都諗住睇多次
但中文版

做咩抄我

滿足唔到你 唔好2C

英文好口戈

我講先

我唔鍾意你啦

口戈？

咬你

中文卷二level 1考生表現示例

差d以為係自己

啲字靚過我寫個啲

係咪得我覺得佢其實作得唔差...

不嬲level 1啲字都好靚

除咗字數 我一開始都覺得
但你係咪無睇個題目

我有睇呀佢離題呀嘛
頭先喺隔離睇咗一個va攞1嗰個真係其實唔係好差

有用比喻

邊度有va

視覺藝術科科level1/5示例對比

上面lev5？

音樂dse嗰個都好屈機

有feel嘅唔搵自己
冇feel嘅就嘈山晒

收冰啦

佢可能內心都係咁諗

唔玩人感情

但唔識拒絕人
點令佢自動收皮

我諗住恰個零鐘
我隻龜嘈醒咗我

我冇搵佢

過埋聽日先搵
被拒絕都冇咁尷

龜點嘈醒你

佢用個殼撞個玻璃缸

咁快溝到邊到開心

到底要幾大力先會嘈得醒

唔覆機

有feel咪快溝到
冇feel嘅溝一世都溝唔到

佢仲話 又潛水 咁樣

冇feel既之後可能有

佢想爬出嚟係咁跣腳
就係咁撞 啲聲又響

了解多啲先

關你撚事 老奉覆你?

我唔識溝仔

好想佢主動搵我

大佬

咁你say個hi未

佢唔主動 你唔主動
咁就可以下個

我同緊隻龜傾數

覺得好煩

想吹水

未
後日喇

潛水咪潛水
再嘈block撚埋你

主動左佢對我冇feel咪一樣下個

搵人

珍

後日先

我都驚佢會咁對你

咁唔好諗了

冇feel就真係勉強唔到
我咁想出pool有人溝都唔受

諗左聽日test同後日presentation 先

唔好講學校野

我咩都未做

唔係有人溝就要受㗎嘛

我仲要繼續

所以覺得我溝人人地都唔會受

覺得好辛苦

今日又有新asm

是

今日俾free rider鬧

好攰

要出pool真係好難

咁咪唔好出

唔想孤獨一世

19歲人
係咪出咗就唔會分手？
一世都一齊？

唔分手當然最好
係毒撚嘅幻想

唔好講free ride

係
好撚攰

幫你唔到
等你聽日嘅花生算

講咩好

冇野想講

打死你

行緊入天國了

唔想去到30歲仲係A0

屌你 有鍾意嘅人又唔去表白
又要驚30歲仲係a0

驚你又唔去做

2樣都驚
依個時代好似好少女追男
又覺得失敗左日後會好尷

關時代咩事

失敗多幾次就唔尷尬㗎啦
你驚尷尬多d定30歲a0多d？

你29歲半果陣搵我 我同你拍一分鐘拖

緊係驚30歲A0多啲

我後日主動搵佢吹水啦

lm等花生

你有料

岩岩飲左2.5L水，今晚諗住坐起馬桶瞓

又飲尿

我無料姐

少咩

你幾好嗎

少啊

我想比男仔追多啲

想溝女就出聲啦，牙濛

我係男仔~~~

各位早晨

唔想

唔算啦

咁慢慢等

食左早餐未

明明你得一分鐘貨仔想呃蝦條

貓貓

都係幾好既開場白

唔係呀 我問緊你

又瞓咗成日了

乜撚嘢嚟

又撚

夜晚唔洗瞓

真心想關心你

返工
再見

可能會好早瞓唔知點解好攰

咁你每一秒都有就黎射既快感

bye bye ling ling

早晨阿

做咩牙

雖然知道結局
但最後嗰句巧型

建議佢去講故台

食左早餐未你

成班偽毒，又得返deedee一個

溫緊書有冇啲廣東歌介紹嚟聽吓

點解會咁架

同男朋友一齊咗先一個禮拜
但已經感受唔到拍拖既感覺
點解會咁

點樣感受唔到？ 講多啲嚟聽吓？

都話空肚唔食早餐

唔夠愛

講黎聽下

下次食完早餐先食

愛係要做出黎

今晚又ot

呀wie 好耐冇見

係咪想扑野咋

琴晚冇上姐

一個禮拜 大家又咁忙 唔見好正常

我個ex都住長洲 我住屯門

但一日傾計大家覆得兩三句
一個禮拜應該仲係熱戀期

你哋個陣點算
係咪無得出夜街

基本上一個月先見一次 散嘅機會高達八成

唔好咁啦
我哋一齊之前 都一個月先見一次....
仲要好彩係佢有揸車

呢啲野
有冇心嫁姐

熱戀期
仲有車

冇了

勿爆

忙仲邊有時間覆

都可以試下

有既 真係lunch time, 放工 覆一覆 就要訓
咁我自問，朋友都話我唔係痴身既人
但一個月先見一次

佢又係個啲難得有時間都要留係屋企既人

虛擬人與我

出曬事

+1behind schedule

陳蕾版 下一位前度

我隻龜要去學佛

日日？

佢元朗 我cwb

咁好難搞

扔完20 萬去溝貨 今日大升，執幾千離場避聽日大跌

本多終勝

明明明天要早起，但是睡不著

3日之後先早起就唔怕啦

到底點先可以搵返自己既幹勁 成日比人話做野唔夠幹勁

我30歲
呢d睇有無心架jer~~~~

明明明明明明明明天

搵個短期目標比自己
例如早睡早起

空肚食唔到早餐又點食早餐

要成佛

又話返工嘅你

我又肚餓

屌。。。你地兩個都6個字
柒左

April Brazil

大食貓

是
聽日要釘佢十字架

聽日考試突然間好驚

我連晚餐都未食

佢雞

早d瞓

快d食啦 唔好餓壞

唔肚餓咩

豹哥

仲要多半個鐘先有得食

餓撚到飛起

我女人

點解既

啲詞

岩岩先練完波

食la

十點後冇堂食真係好on9

係

夕爺喎

有地方開到咁夜咩

就黎迫死我

誰亦在反覆錯愛之旅捱大

有 度度都開到咁夜

深夜都冇乜人

我良久沒有10點後在街

首首都正

你打街場？

唯有買返屋企食

提分手果個通常都move on得快d

班撚樣做愛中。

學校

屋企人留左飯 想食味精都唔得

我會在IG看你一生的轉變
在IG等你BB的出現

咁咪仲好 有屋企飯食

咁你食乜/_____\

3個鐘內食咗兩餐

好淡

番到屋企先知

健康

想早d瞓都咁難

我偷偷地上黎睇下你地

食到出心理疾病就唔健康

你唔餓先岀奇

鐺b 好耐冇見

Cake

曳曳

偽毒

我抽插緊份asm

唔好俾我腦細知

真毒要返工

你請我地食飯咪唔話佢知囉

真讀要讀書

把太細的神經割掉
會不會比較睡得著
我的心有座灰色的監牢

儘管叫我瘋子 不准叫我傻子

真毒要失眠

出咗5次啦

1000個post就請

失眠就唔好上連登 至少係張床到閉目養神下

我個孫都畢業。。。

我聽緊歌～

唔係100咩

我唔係巨蟹座

Y唔食

飲咗好多水

終於溫完書

幾時同我去海邊

四 月巴 西

Four months brazil..

佢矮撚

你幾時得閒

咁嘅話搵個更加矮嘅咪得囉

收皮啦

我得閒無用 要你得閒先有用

咁佢要搵120

Sor 差啲爆響口你侏儒嚟...

比我摸下咪知

不嬲都係你話事㗎啦 我做細嘅

我兵嚟㗎咋

太子姐喎 仲要我大佬個女

我搭車2蚊

太子女都有做兵嘅一日

你重有張白卡 勁威水

講到我收咁

你唔係都有咩

唔係咩？

我唔收兵

我同你重有張紙仔

正字哥快d食左牙竹啦

我連兵都不如

有咩紙仔

佢食咗啦 𡁻完鬆啊條友

我相信1000既時你個孫應該未岀世

少左個0

好快又餓

竟然有溫完既一日

咁到時餐飯可唔可以多返個零先

你已經是正字的形狀

今晚食豬手

你地有心一齊取笑我？

但我差唔多瞓

唔講啦

算啦，都有享受過

唔講啦..

我想講我嚟緊呢兩個禮拜有五個test 依家先溫完第一個

2018年？！

3年快樂字b

你嗰次隊醉咗我就係帶我去結婚

洞房先係我最終目的

我都覺得嗰晚好似俾人強姦左咁原來嗰個唔係發夢

你發春夢唔同我講...？

不了

係佢地
我無

對你好失望

諗就無意思
做啦
唔放鬆會痴線

你唔信我有孫

lm

柴子，我又失眠

偽毒
全部都係偽毒！

無咩特別，就是失眠

留係到

但係硬係覺得今個sem 冇上個sem咁俾咁大壓力自己 驚爆唔到4

聽日要早起

我都想留低

成日覺得好難搵到個中間位
壓力太大或者唔夠都好易岀事

想就留

做野呀

ok

多謝

我夠要

你都唔想weak?

Weak 先 bye

正字b

冇時間了

晚安

仲溫緊書
140版slides

bye

我啲圖

冇興趣畫真係差好撚遠

反抗！

好撚折磨

折磨翻其他人

望緊當當

打佢

我女朋友扔撚咗我都似

從此佢同當當過住幸福嘅生活

依家已經是

有無聽過《自動棄權》

棄咗你先

我一早自動棄咗

做野了
一陣再上水

訓先

Hi

我有這自卑的自由

腳小姐 你好

對的
選擇放下 對自己嘅心理都好d

繼續做野
今日忙到

加油

俾心機鈴鐺B

我買左一包營多返黎成年淨係食左一次

點解要斬我

腳腳都要加油

食唔飽！

會快手d

2包

牙脆不再在了

今日贏500
明日輸1000

鈴b要加油準時收工呀

你咪掂個龜苓膏啊

屋企無營多
健康人生

我想放縱下自己幾日

Kelly小妹oj?

通頂

咩2c
我老餅唔識你地呢d 18歲少女潮語

呢個一定
想唔理體重 狂食嘢

我會承繼佢嘅責任

你好。

Carry牙

打交？

料小姐，你好。

佢去左邊

對食無乜欲望

後生女真係多術語

劈友

你weak 咁都唔識

畫緊呀

木星小姐，你好。

你咋
Me唔係

透b

個個都叫b

獎你食一條營多

我日日係到

有咩問題

其實我真係唔識用木顏色

我識

我今日一賣完升到痴左線

我會努力

賣咩

牙透 屌你

我都識

我唔想再提

大力努力

你兩個有冇興趣幫我上色

收錢oj

我仲差四隻

木星b

一返黎就俾你屌

我免費

加多個杯麵

Fat?

not enough

肥撚到

鐺兵衛

你呢

即係點

我都食緊飯 yeah

就嚟搞掂了

咩事？

夜媽媽食飯

咖哩？

杯麵 下次寄啲俾你

Errr...

牙菜你好

好期待

脆哥

訓唔著 點解呢排ig俾人加話係咩suggest fd，然後傾傾下會問拎電話 好迷

大佬支

呢個係烏冬

吹？

傳說中嘅IG識fd

呃錢個d?

好鳩肥

肥

點左幾句已經要拎電話 嚇親 35識7

我好撚樂觀

星期日前搞掂

呢款好撚好食

why

唔知呀小妹好驚

好事

下點解

呢家啲後生係咁樣識人

好 加油！

找頭各位

我肥仔嚟

我best choice

唔俾 唔好理佢
完

加油加油！

識嘢

我地老了

今晚睇祖輸波

請留步

屌你老母

G持

好味
開咗包薯片

我都準備開一包

朋友

用梗ICQ

好惡

我雙魚座都好

你食咩薯片

我腦電波

Err...

吹啊

咩

熱浪

唔怪之得識到牙鐺

打你呀喇

嚟打交啊

問候你

請問要點樣同人多話題講d，老細個女唔睇youtube又唔化妝唔連登唔買衫，唔知講咩好。聽日要同佢同枱食飯

幾大

我被你打死

哼

你真係好無禮貌

唔化妝應該毒撚？
睇戲睇劇打機點都中掛
再唔係食野應該個個都啱

Pizza味最正

問候你咋

我全部都鍾意

清泉想cow

屌透

收工未

仲有幾個鐘

22

佢只行山做運動